［sheshe］好想識女女啊啊啊

而家日日上堂女都冇多個
好撚悶啊

女女女女女 送幾條女俾你望下

我都係
悶到
𥄫下都好

識下其他科既女女

男絲？

係藍絲

樣靚嘅可以主動去撩女仔傾計

屌，我呢邊都係，得3個，全直...放學炒散嗰啲女都係直女